.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "LRF2LRS" "1" "ledna 05, 2018" "3.15.0" "calibre"
.SH NAME
lrf2lrs \- lrf2lrs
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
lrf2lrs book.lrf
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Převést soubor LRF na soubor LRS (XML s kódováním UTF\-8)
.sp
Kdykoliv předáváte parametry pro \fBlrf2lrs\fP, který mají mezery, uzavřete parametry uvozovkami. Například: „/some path/with spaces
.SH [VOLBY]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-dont\-output\-resources
Neukládat vložené soubory obrázků a písem na disk
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
zobrazit tuto zprávu nápovědy a ukončit
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-output, \-o
Výstupní soubor LRS
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-verbose
Více podrobností
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
zobrazit číslo verze programu a ukončit
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
